好奇一問 點解得呢個post個分類唔同色？

有冇人可以解釋吓

多啲人氣 多啲回應 咪著燈

但係個更新又冇提到幾熱門/幾多評/幾多回應先會著燈

應該唔係最新嗰次更新嘅內容？